留住班頓 渣士 班頓羅渣士

凝住 今日 怎樣 好
捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度
停下時光 靜止衰老

強富城既郭？

thx M

勁過牙謙

who

陳詠謙

做咩開我名

終於唔係苦瓜

Feel到n賓前所未有咁hyper

心如止水

ching有追開我改詞po

羅渣仲是不是我最想留住的幸運

追開你馬眼插針

紅字改得好好

另外兩行唔好咩

ben sir 尾到

羅渣你是我最想留住的幸運

港父sir